[法律jj]老母比人洽,打柒條友有咩要注意?

岩岩發時老母今朝早喊,問佢先知返工比人洽
返緊去同條友講數

過左26歲未
未就過咗先打 老鬼倉比起沙咀舒服好多

精人出口 笨人出手

樓主老母90後？返工比人話兩句就喊

唔好打，會坐監
叫伯母跣鳩條友俾人炒仲好

屌你老母個閪,blame the victim

如果自衛呢?

識玩一定告鴆條友造成精神傷害，叫佢賠幾百萬
告唔入都搞到佢一身蟻
無謂出手俾位人入
利申FF

洗定八月十五入去坐 加埋等畀傷者索償

係都搵人打啦，自己出手都傻嘅

如果你老母真係冇原因俾人搞，你就上嚟公審條友

叫你老母收集證據 一有證據就去睇心理醫生 話你老母一諗起番工就標冷汗手震嚴重影響日常生活 然後搵老勞傾 再搵區議員

唔好俾人望到係你出手先